美國FBI測試人的十個題目

《問題一》
男孩和女孩在北極沒有食物了,女孩有一天給一個男孩做了一道菜
男孩吃完了,但是覺得味道怪怪的,於是他問那女孩: 這是什麼肉?
女孩說: 這是企鵝肉,不久之後,女孩死了,男孩活了下來
有一天男孩再次吃到企鵝肉
男孩沉思了一會兒......痛哭了起來,自殺了,為什麼?

《問題二》
一個人坐火車去鄰鎮看病,看完之後病全好了,回來的路上火車經過一個隧道,這個人就跳車自殺了,為什麼?

《問題三》
有個男孩跟他女友去河邊散步,突然他的女友掉進河裏了
那個男孩就急忙跳到水裏去找,可是沒找到他的女友,他傷心的離開了這裏
過了幾年後,他故地重遊,這時看到有個老人在釣魚,可是那老人釣上來的魚身上沒有水草
他就問那老人為什麼魚身上沒有沾到一點水草,那老人說: 這河從沒有長過水草
說到這時,那男孩突然跳到水裏自殺了,為什麼?

《問題四》
有母女三人,母親死了,姐妹倆去參加葬禮,
妹妹在葬禮上遇見了一個男子,並對他一見傾心
但是葬禮後那個男子就不見了,妹妹怎麼找也找不到他
後來過了一個月,妹妹把姐姐殺了,為什麼?

《問題五》
有一個人在沙漠中,頭朝下死了,身邊散落著幾個行李箱子,而這個人手裏緊抓著半根火柴,推理這個人是怎麼死的?

《問題六》
馬戲團裏有兩個侏儒,瞎子侏儒比另一個侏儒矮
馬戲團只需要一個侏儒,馬戲團的侏儒當然是越矮越好了
兩個侏儒決定比誰的個子矮,個子高的就去自殺
可是,在約定比個子的前一天,瞎子侏儒,也就是那個矮的侏儒已經在家裡自殺死了
在他的家裡只發現木頭做的家具和滿地的木屑,他為什麼自殺?

《問題七》
一個人住在山頂的小屋裏,半夜聽見有敲門的他打開門卻沒有人,於是去睡了
等了一會又有敲門聲,去開門,還是沒人,反覆了好多次
第二天,有人在山腳下發現死屍一具,警察來把山頂的那人帶走了,為什麼?

《問題八》
一個人到一間理髮店剪髮,在剪髮後回到工作崗位工作時死掉,到底他是怎樣死的?

《問題九》
在一個戰爭中的國家,在一個村莊中,一個人用左手敲門,在開門之後他就死了,為什麼?

《問題十》
有一個美麗女子,養了一隻狗,她每天都會讓狗狗睡她旁邊,
有一天晚上睡覺睡到一半,突然一滴水滴到她手上,她自然擦去後摸狗狗繼續睡,
一大早發現狗狗被吊死在天花板上,為什麼?

揭尾故就揭尾故啦

f咩b咩鬼野i

old news

依家fbi興考背答案

快 有d唔記得左答案

有冇廿年???

8，9唔記得答案，請

FBI考中文

俾亞洲填鴨式教育文化入侵

真係打個題目就會搵到相應嘅content farm

《問題一的答案》
男孩以前曾和女友一起去北極考察,因為沒東西吃,女孩把自己的肉一片片割給男孩吃,騙他說是企鵝肉,結果男孩活下來了,女孩就餓死了,多年後男孩吃到了真正的企鵝肉.終於明白當時女孩的苦心,傷心之下,自殺殉情

《問題二的答案》
此人原是瞎子,醫好後終於得見光明,經過隧道時一片黑暗,他以為自己又瞎了,絕望之下,自殺而亡

《問題三的答案》
男孩曾抓著女孩的頭髮,以為是水草,錯失了救女孩的機會,後悔莫及

《問題四的答案》
妹妹一直找不到那個男子,想了很久,猜想或許只有在葬禮上才能看見他,於是殺死自己的姐姐,以期在姐姐的葬禮上能重遇該男子

如果答錯不用灰心
因為如果答對了代表你有成為變態殺人犯的潛質
答對越多潛質越大

1，3，7，10好易
其他真係冇害人之心唔會諗

這一個人是在馬戲團中工作的,在當天他須要進行一個表演,就是要把頭放進獅子的口中,由於剛剛剪了頭髮,他的頭髮刺到了獅子的口,於是獅子就把口合上,這一個人就死了

真係好on9

一.北極邊到有企鵝

北極冇企鵝
邊度先有企鵝

fbi你老豆

應該差不多

海洋公園

真心？

南極熊
北極企鵝

問題五 邊個跳先保到命

有冇新啲呀屌

留言回覆 "FBI"，答案就會私信俾你

民建聯一早教咗香港人北極係冇企鵝

小學loop到而家出黎做野

啲答案都幾夾硬黎

海草個條個時睇有D心寒

第一題
個男朋友聽到個女朋友講北極有企鵝應該係民建聯派嚟嘅臥底，所有殺咗佢。之後因爲食咗北極都有嘅企鵝肉味道怪怪地不來係落咗慢性毒藥所有過咗一排死鳩埋

得第四條先合理

有冇人知呢十條野幾多年前?
好似中學已經睇過

第一題
係洋蔥，我加左洋蔥

又操past paper

從前有個人，佢好後生。突然佢死了，為什麼？

答案真系牛B死人了

考古？

第一題好似講緊我

南極

1好易
2無柳
3估到9成
4好易
5好易
6唔知做乜鳩
7唔知做乜鳩,開門可以推人落山咁屋主點入屋
8唔知做乜鳩
9敲門點分左右手,唔知做乜鳩,仲以為暗號分自己人
10殺左隻狗吊上天花,摸兇手都估到,但咩美色就唔知做乜鳩,點解唔姦佢?

因為佢去完廁所唔洗手，出街俾車車死

因為佢做火車頭,比人斬撚死左

小編都想休息下既.....

好多都唔撚make sense，個盲佬原本就係盲，成世人都唔自殺，做完手術睇唔返又自殺？

FBI 真係問呢d就死得

依啲問題好多都係古時既中小學雞諗，係唔係幾make sense，只係垃圾content farm吹到係FBI考人

最搞笑係隧道黑 你架車唔會黑曬架嘛?

樓主凖備考FBI ？
而家預備定d paper？？

Answer to Question 1
The boy used to go to the Arctic for a study with his girlfriend. Because there was nothing to eat, the girl cut off her flesh to the boy and lied to him that it was a penguin. As a result, the boy survived and the girl starved to death. After many years, the boy ate. Real penguin meat. I finally understood the girl’s pains, sadness, suicide

"The answer to question two"
This person was originally a blind man. After he was healed, he finally saw the light. When he passed through the tunnel, he was dark. He thought he was paralyzed again.

"The answer to question three"
The boy once grabbed the girl’s hair and thought it was a water grass. She missed the opportunity to save the girl and regretted it.

"The answer to question four"
My sister has been unable to find the man. I thought about it for a long time. I guess I might only see him at the funeral, so I killed my sister, so that I could meet the man at my sister’s funeral.

"The answer to question five"
He and his partner took the hot air balloon, and there was a fault on the way. The weight had to be reduced. So everyone decided to make a sacrifice and jump off the hot air balloon.
This person unfortunately took the ominous half of the match and was thrown down with the baggage.

"The answer to question six"
Another gnome slid to the dwarf gnome in the middle of the night and shortened the feet of all the furniture. The scorpion dwarf gnome got up in the morning and felt that everything was short, thinking that he was growing taller and committed suicide in despair.

"The answer to question seven"
Someone was seriously injured, and finally climbed to the door of the hut. The owner opened the door and knocked him down again. He climbed again, opened again, and was knocked down. After repeated, he finally died.

"The answer to question eight"
This man worked in the circus. On the same day he had to perform a performance, that is, to put his head in the mouth of the lion. Since he had just cut his hair, his hair was pierced into the mouth of the lion, so the lion closed his mouth. This person is dead

"The answer to question nine"
Because there was a famine in that village, since most people were mainly right-handed, they all cut their left hand for consumption. Because the left hand was left, the opener hated him and killed him.

Answer to Question 10
Because a thief broke into her house in the middle of the night and saw her so tempting, she killed the dog and hung it on the ceiling, and then lay herself next to the woman (so the woman did not touch the dog)

方便大家背熟到時應考

Content farm測試題目

留言貼上CP圖，FBI就會找你